【TVB廣告商，醜聞日日唱】可引起BB癲癇, 神智不清 = 保心安油 (25 Mar)

請各位marketing跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活 --> 用嚟洗版

【永久抵制精選@25 Mar 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言 6. 將醜聞spread去長者group (新)

保心安油

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

做緊幫推

push

gogogo

Push

每日幾百個人做任務已經半年少5億，
如果日日有過千人做任務，佢下年仲唔跌個double！？🤬

TVB春袋就係你班友每日做抵制任務！

CLS我地更多！TVB執得更快！😤😤😤😤😤😤
Comment, Like & Share to kill CCTVB!!
TG: @Sayno2tvb
FB:
IG:

推，一齊做任啦

推

做完了

攪掂

幾分鐘

呢啲真行動post又冇熱門師入嚟

做任務

呼吸困難都算新聞，唔呼吸咪無事囉！

寶寶癲癇 但寶寶不說

🐰

寶寶不了

推～～～做任務啦

連登咁多人 唔好衰俾人睇

士氣+50

感謝巴打每日狙擊

近排多咗好多廣告

倍舒痕
ua
必理痛

推 點解咁少人

好多人都去咗FB, TG拎任務

keep 到一千以上就好

近排大概900-1000人

康業信貸
景田百歲山
余仁生
維骨力
農本方( 超長廣告)
足筋適

做完再推多下

倍舒痕
ua
必理痛
康業信貸
景田百歲山
余仁生
維骨力
農本方( 超長廣告)
足筋適
維特健

暫時留意到咁多

追蹤樓主
追擊fake news cctvb

趕完essay過嚟做仼務再順手一推

P

Rui

😱😱😱😱

謝謝咁多幫手嘅人

推 咁簡單唔係唔做呀嘛